你的暗戀對象在女僕咖啡店打工,

你從佢得幾百個follower果陣已經開始傾慕佢,

佢喺ig定fb既每一個post你都係秒讚秒回.

無論佢係影張白紙定影自己隻狗你都會即刻比個like佢然後:''小愛醬辛苦你了~''/愛醬記得吃飯喲''/''愛愛醬最可愛了~''

佢從一開波仲會應你幾句:''wwwww''/''喔喔xd'',到如今都會直接skip左你去覆其他人,

但你毫不介意,因為你覺得依個係熟絡的表現.

當你見到有異性同佢喺留言欄度互相開玩笑時,你會馬上起個男人底,就連佢老豆姓乜都起埋出來.

你無論facebook定instagram都只有一個朋友,那就是你的傾慕對象,你的天使,你的女神-愛醬.

對你來說,電話有數據的原因是因為你要無時無刻都能秒回愛醬的每一則動態.

最近你發現愛醬的追蹤人數開始多了..

原因是因為愛醬去了某間附近很多強姦犯的地方的女僕咖啡店做女僕...

雖然時薪只有半百但你可以從愛醬的表情上看出愛醬很享受這份工作.

佢笑住同身材有些兒肥胖的男人影相,縱使那些男人的頭髮油而膩,眼睛裡盡是色瞇瞇的眼神,仿佛已經在腦海中強姦了愛醬一百遍,但愛醬依然很天真爛漫地笑住同佢地影相...

你很憤怒,恨不得立刻起曬班衣冠禽獸的底細!

但你更是羨慕!因為可以和愛醬有大約30cm的近距離空氣接觸,這是你畢生所願.

你終於可以瘋狂呼吸愛醬身邊的空氣了!

愛醬身邊的空氣,一定是甜蜜蜜,香噴噴,水蜜桃味的!

在飛X快遞工作的你有足夠的積蓄夠你一日三餐食''魔法萌萌蛋包飯,喵~''.

而且收了30蚊影相費後的愛醬也很樂意和你影相...

她不知道你是她的原始忠實fans.

雖然每次影完相之後愛醬都會急急腳地去水吧洗手同噴香水,

而且一臉厭惡地用酒精濕紙巾抹自己剛剛和你有所接觸的手指.

你收到相片後很開心...

這已經是你和愛醬的第174張合照...但這張影得不錯,

你把它擺到銀包裡..替換掉八個月前和雷姆打扮的愛醬影的那張舊相.
...

er..後續未諗好,過幾日去多次女僕咖啡店再作埋佢

甜呢？

乜野...

愛醬賽高!